有冇人今日終於凍到射咗波？

射咗精

比你快過我

會唔會因為凍唔發夢?

辭埋職

射波都要落街睇醫生

叫醫生上門睇

咪能25啦

好型 邊個嚟

岩岩對住凱晴雞 射左米青